有個傻仔係將軍澳跌左隻黑色USB

果個唔係我但比我執到，邊個黎認領

推

有咩係入面

似係番工野，應該都幾緊要

幫你推

人間有情

希望隻USB主人有上連登

唔見USB係惡夢

幫手推搵主人

連登有愛

Push

傻仔